點解咁難早訓

能量過剩
攰就會自然早瞓

無做運動